你哋有幾多隻蛀牙？最嚴重嗰隻咩情況？

0